# README #

Turismo Guatemala:

Una aplicación para promover el turismo en Guatemala, necesita de un web service hecho por mí.

Aquí está el link del repositorio:

https://github.com/JJAlvarez/Android-Turismo

Disfrutenla